新手抱石

去開just climb 爬開v1-v2
多數weekend去有冇巴打一齊玩？

Push

樓主仲係咪度